入黑啦，返屋企食飯啦

推

咁都有負皮